環保撚想問環保問題

如果對方淋花
我係花度用嘢裝住d水

之後我再汁淋花
淋花嘅人員都有著短衫皮膚有外露
咁可能可唔可以達到環保效益